{
  "exam_type": "CS",
  "subject": "CG",
  "questions": [
    {
      "n": 1,
      "question": "Quel est l’intrus parmi ces mots ?",
      "options": ["Fleur", "Pétale", "Nectar"],
      "answer": "Fleur"
    },
    {
      "n": 2,
      "question": "Quel est le synonyme de léthargie ?",
      "options": ["Franchise", "Inactivité", "Tendance"],
      "answer": "Inactivité"
    },
    {
      "n": 3,
      "question": "Quel est l’antonyme d’érudition parmi les termes ci-dessous ?",
      "options": ["Euphorie", "Insipide", "Ignorance"],
      "answer": "Ignorance"
    },
    {
      "n": 4,
      "question": "L’hypoténuse est au triangle ce que la corde est au :",
      "options": ["Cercle", "Cône", "Polygone"],
      "answer": "Cercle"
    },
    {
      "n": 5,
      "question": "Quel est le paronyme de acolyte parmi les termes suivants ?",
      "options": ["Ivre", "Alcoolique", "Sobre"],
      "answer": "Alcoolique"
    },
    {
      "n": 6,
      "question": "Parmi les trois propositions, quelle est la bonne orthographe du mot en gras ?",
      "options": ["Un rets de lumière", "Un rais de lumière", "Un raie de lumière"],
      "answer": "Un rais de lumière"
    },
    {
      "n": 7,
      "question": "Quel est le pluriel des mots soulignés : Les garde-côte ont utilisé des brise-glace.",
      "options": [
        "garde-côte / brise-glace",
        "garde-côtes / brise-glaces",
        "gardes-côtes / brise-glace"
      ],
      "answer": "garde-côtes / brise-glaces"
    },
    {
      "n": 8,
      "question": "Les pêcheurs portaient des bleu de travail et mangeaient des lieu avec des chou.",
      "options": ["bleus, lieus, choux", "bleu, lieus, choux", "bleus, lieu, choux"],
      "answer": "bleus, lieus, choux"
    },
    {
      "n": 9,
      "question": "Parmi ces propositions, trouvez celle qui n’a aucun rapport avec les autres.",
      "options": ["Délicieux", "Délectable", "Délictueux"],
      "answer": "Délictueux"
    },
    {
      "n": 10,
      "question": "Parmi ces propositions, trouvez celle qui n’a aucun rapport avec les autres.",
      "options": ["Sondage", "Pourparlers", "Éloges"],
      "answer": "Éloges"
    },
    {
      "n": 11,
      "question": "À quelles dates s’est déroulée la 2e édition des journées de la fonction publique en Côte d’Ivoire ?",
      "options": [
        "Du 28 novembre 2022 au 1er décembre 2022",
        "Du 26 novembre 2022 au 5 décembre 2022",
        "Du 02 au 06 novembre 2022"
      ],
      "answer": "Du 26 novembre 2022 au 5 décembre 2022"
    }
  ]
}
